Escribe un programa en un fichero llamado Repaso1_6.cs que le pida al usuario un número entero N y muestre la secuencia seguida hasta N y desde N. 
Por ejemplo, si N es 4, se mostrará por pantalla 1234321.
